[10月新番]銀魂 最終章 銀ノ魂篇 集中討論

STAFF
原作：空知英秋
監督：藤田陽一

CAST
坂田銀時：杉田智和
志村新八：坂口大助
神樂：釘宮理惠
定春：高橋美佳子

時間表

公式

生肉

線上

[10月新番]銀魂 走光篇 集中討論

問定
香港有冇地方可以訂jump
點都想買大結局本jump
我諗佢點都會有封面上掛

睇下火影最終話嗰期jumo嘅封面

搞乜禁唔比面

sogo/上網訂

難得兩定三套完結上封面

唔想完

完左主線變日常番啦

長谷川證件相片篇係唔係唔播?

行葛飾龜路線，夠畫到猩猩退休

銀魂 銀ノ魂篇 #342 ｢天然パーマはグニャグニャ曲がっても戻ってくる｣

有得睇九龍王子

長谷川型得幾秒

唔好完呀

OP見番晒d角色出黎好熱血

長谷川個段好撚熱血

漂靈重撚細張

Dish唱

大曬冷
Op最尾拎刀嗰個次郎長？

應該係
兌現番佢會守護江戶既承諾

個 ending 都好靚
唔好完

我無法想像冇銀魂既日子

果個好似係高杉
繃帶 仲有把刀好似佢果把

人唔笑

講佢唔係同登勢同一level仲好笑

我睇到嗰咗幕腦入面自動出現登勢同新八把聲
一齊鬧佢有咩資格話人

好撚正

係
不過今集比madao攞哂彩

日常好睇過主線

問過入國管理局局長未

漫畫睇落有D長 但動畫又唔錯

黑子野太助?

包租公

之後會再講小小4天王

💩

切腹

d翻譯組係咪唔敢譯做解放軍

我睇緊嗰陣已經聯想到解放軍

日文係解放軍

屌 原來出左新一季

其實想問下走光篇有邊集係關走光事? 係咪我睇漏左一集

成集都好臭

唔好完啦

有聲

走光篇其實係指日常
因為係大戰中間播 時間線唔知點擺

成集都係到玩屎

走光篇時間線係將軍暗殺篇之前，因為動畫組想搞綽頭啱啱好第700集播主線將軍暗殺篇所以之前cut走晒

姐係「走光篇」入面「走光」兩個字只係綽頭，實際上根本無一集係關走光事?

查返日文標題大概明白咩意思
日文標題係ポロリ編
ポロリ可以解作「物件被遺留嘅情況」
所以可以用嚟代表之前一直未被改篇、被遺留嘅支線

而ポロリ更為人(日本人)熟識嘅意思係走光，所以就可以當係綽頭吸引人睇

字幕組嘅翻譯其實都唔係好準確
source:

CLS

無界限

留名高達

今集笑撚死，肚屙外交

正

走光篇個走光唔係殺必死果d走光，而係解『剩下』果個走光，意思姐係之前剩下冇動畫化嘅篇章

你肯定佢唔係玩緊食字?

銀魂亂舞好似聽曰出？ 好似都叫有d特色 。不過無双好似隻隻都差唔多

Fans向遊戲

拉拉下見到張圖笑撚到仆街

唔鐘意無雙但銀魂無計
難得有隻似樣game 呀
而且睇落做得唔錯

沙灘走光圖

10号
巻頭：銀魂（最終章クライマックス）

即係得返 3回？
猩猩最後都唔俾返日常我地同萬事屋講 bye bye

我用我嘅屁股毛換銀魂永不完結

source

好似係得返兩回

虛先岩岩出現番，咁快打完？

真係完?

今集動畫冇咗笑橋本嗰part

今集畫得唔錯，雖然都係崩崩地

結尾果度唔係有咩?
定你一播ED就熄左?

神樂用電腦嗰part 喎

咁就唔知LU

唔知點解今集會毛管戙 明明睇漫畫個時覺得好笑同熱血

睇到想流馬尿
尤其是睇漫畫知道之後發展

知道係最後一篇搞笑場面
之後無了

係咩
唔係仲係Eva嗰度咩

差唔多啦, 好彩 J2 仲播緊日常

隔離番組睇完佢地，估唔到又出番金時

下集做九龍王子啦！

岩先睇到小玉同阿金

Tama

Give ma back my Tama

今集好好笑

我冇睇漫畫
估唔到講埋王子身世

我仲睇緊走光篇咋 希望銀魂唔好完

放心，漫畫又開始新章

估唔到一直叫王子係咁解

痴線, 今集快到, D 畫又崩晒
可以拆開三集咁濟

今集作畫麻麻地

連d戰鬥都變晒定格PowerPoint
做乜鬼係咪已經無晒錢

明明四打一果場好鬼好睇

次郎長個bgm

次郎長真係好型